返左3日已經想quit點算

是咁的，小弟fresh grad，呢兩個月慳住使，終於快無錢買文具, 所以的起心肝去返工，計埋今日返左三日，然後就有想quit既諗法所以想問下各位巴絲睇法 話說見工嗰日咁岩東鐵出軌⋯我遲到.跟住我打去道歉，諗住一場黎到照in，最神奇係我填完form入房打excel,無幾耐就有hr同我吹左兩句水，跟住就去見大老闆，係無睇過我打左乜既情況下，就直接話下星期返工，我就應承左，點知返屋企既路程再打黎問我第二日返工得唔得anyway 第一日返工公司咁岩遇到公關災難我直屬上司俾老闆娘拉住照左一日肺，不過佢有好好心咁過黎提我放飯或者教我做d簡單野，正常6點放工但6點我見無人走，所以O左陣T,就俾我撞正公關災難主角，又咆哮又拍枱差d以為會掟野，因為我坐老闆隔離枱隔塊板⋯第二日返工發現原本老闆娘日日都坐正office中間⋯日日都照人肺⋯第三日姐係今日，太子爺上黎，原來同公關災難主角係同類，都係又咆哮又拍枱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Sorry for 1999
一個星期返6日，如果唔係大公司真係以為係騙案

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

仲諗緊點解未見你

有咩方法令社會少啲呢啲垃圾公司
香港打工仔真係無人權

早走早著

Office有好多人做到好耐

我諗緊係自己廢定間野伏

未過probation可以走就快走
通常請得咁急一定有啲問題

不推文討論

老板娘同太子爺都要番工既公司...我覺得你公司唔會大得去邊

Lunch圍爐同事話嚴重缺人手
佢地講到做到隻積咁好正常

尋晚google佢地十幾億身家 連鎖野

唔好諗呢d人咩原因留，佢地未必係港豬，而係親信關係被迫留之類
我試過，慘過死，走都無得走

間公司幾多人？係咪甲級寫字樓？

Respect
最後點走到既

老闆坐監

好似係老細自己塊地

日日照肺管理好極有限Wo Ching

親友無影響到你掛

其實咁兒嬉請人點做到盤生意咁掂

咩公司來

覺得唔岩好快D走
我做左份工3個月先知勁伏, 一心諗住挨到半年就走
而家夠半年啦, 覺得出面個市唔好,
半年走CV又花......

想quit一定要盡快

少少
正垃圾公司黎，老闆仆街，搵我入去果個仲仆街

一諗到要簽長約就打冷顫